一句講哂iphone8 定S9

用緊果部an壞左等唔到新iphone出
出街會放褲袋
iphone電量普通上網唔打機用到幾耐???
見呢2部差唔多價
依家來講邊部抵買???

一定係iphone

Iphone X

同埋來緊1-2年可能出國
萬一有咩事係外國整機係咪iphone會方便過***

梗係s9
唔通考古?

s9叉得快 用得耐
仲洗諗?

考古機都買真係燒壞腦
要比就搵 iPhone X 啦

iphonex呢個價位既話一早入左啦

有D咩缺點數來比較下
2部既賣點睇得太多

S9狗也不屌

Design 唔洗解釋啦
可變光圈
OIS
Type C
快叉
無線快叉
multiwindow
Dolby atmos
雙apps knox sd card
上網快
1440p HDR10

Always on display
pressure sensitive button

s9嘅優點 就係iphone冇嘅野

加上用開an就換an啦
你睇下有咁多an轉ios嘅人喺度屌就知咩事
ios過相過音樂 人唔笑狗都吠

s9 祼機好跣手

文盲？

兩者也不屌

Smart Octopus呢？

S9+ for sure ，買細機嘅話買返S8啦

唔通iphone 8考古咩

我用Mac話過就過

理得人姐，人地都問8定s9仲要講另一部

S9

仲問，凈係一個Smart Octopus都屌打曬